年廿八洗邋遢，貼下你部電腦有幾污糟

兩個風扇都好多塵

上網搵張boss黎鎮一鎮樓

森你老母蘭丸，你係森蘭丸，我咪係織田信長。

咁咪即係你要屌佢屎忽？！

keyboard 一年沒洗，今晚返去睇下有幾多薯片碎

其實咁撚樣部電腦真係開到?

半年

屌，嗰d羊毛嚟㗎？

第一次貼圖

放隻figure 入去唔驚啲膠加速老化變黃變脆咩？

我都唔捨得放隻黏土人/模型去

最好唔好

太多麈

各位會點樣清塵

沖水

岩岩清完先見到個POST

入風個隔塵網加咗塊3m靜電網 入面0塵

我都驚個屎忽位啲膠溶

我對個figure無興趣 反而想知張display彎得嚴唔嚴重

宜家仲興唔興安裝條柱頂住張咭?

大機箱真係清潔好好多

你係郭靖喎

屌你核戰過後?

開到，n年前做濕鳩support仔
去地盤整server, rack入面啲server 啲塵多到pcb都見唔到
見過有部server入面一堆死甲由